昨日的事，屌埋今晚算啦

大家要檢討，重新調整自己！

係！！！

法院

推！一陣見